有無人打算後日和咩咩妹一齊返深圳食海底撈？

野味就咪搞

樓豬武漢人

想食蝙蝠刺身

買盒叉雞飯去深圳第三人民醫院急症室門口食啦

食蝙蝠刺身條女咪係樓主囉

留言祝樓豬中肺炎死全家

搵王剛師傅整寬油竹鼠食

反食野味的人都唔知野味幾寶

網紅推介要食竹鼠

你唔係死咗咩?

王紫燁 OK？

Google search
Bat soup

想同樓主食蝙蝠刺身

加青蛙刺身

食蛇羹先啦

樓主係咪中左